[你們的女神]小喬帶埋隻貓中ViuTV喵喵喵

家陣做喇

洋平，櫻木佢幾好丫麻

仲有冇打籃球

好想知花道有冇被殘酷的世界磨蝕了鬥志同對籃球的熱誠

好想口爆佢 佢條仔好幸福